飲食（必需品）就嚴打偽黃；聽歌（奢侈品）就諸多理由

市民 = 本土派黃店 歌手 = 民主黨

市民 幫襯 黃店 = 捐錢畀民主黨 = 👌
市民 冇幫襯 黃店 = 冇捐畀民主黨 = 死熱狗分化

市民 支持 歌手 = 投畀民主黨 = 👌

歌手 endorse TVB = 民主黨入中聯辦 = 👌

市民 杯葛 歌手 = 票債票償 = 死熱狗搞事

泛登仔邏輯

佢哋一定唔係自願上tvb 一定係暗黃

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 青城狗 sky_croc

Pish一下

歌手搵食（泛民 lam議員人工）= 無奈
市民攞錢（熱狗 lam議員人工）= 叛徒

一句講曬，你會唔會為咗5000蚊裝支那寶/微信支付

個邏輯系點
（直心求教）

莫為善小不為
不嬲係話盡做
冇可能100%每樣野都黃
唔等於唔應該做

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體= sky_croc

帶風向既人自己 唔食M記 唔食美心
就咬牙切齒 洗板杯葛 批鬥其他人

一旦自己心儀既歌手「回歸」TVB
就「此間樂，不思抗爭也」

香港人一世都唔原諒香港警察，但原諒TVB。